連豬RFID Card

喺D2 place買，有冇人知張卡有咩用？

放身份證 信用卡入去
防俾人偷資料

佢唔係卡套嚟 係一張好似八達通咁嘅嘢

一樣 叠住 干擾佢

Thx

有冇去過Decathlon買野？

如果你有留意，你只要dom晒啲野落收銀處個籃度，佢地可以自動偵測你有咩貨品，再計埋錢，變相比起以前就唔知逐件貨掃barcode

當中其實就係用左rfid (radio frequency identification) 技術，佢地每件貨都痴左塊tag，所以啲儀器透過睇啲塊tag既radio frequency signal 就記錄低賣左邊一件貨出去

新式既身份證都採用左呢種技術，換言之好撚恐怖既位就係政府/popo可以係你唔知情既情況下抄到你既身分證資料

回歸正題，tldr: 用左防rfid卡或者卡套就可以干擾呢啲訊號，防止上述情況發生，保障自己私隱

仲有冇得買

咁係咪要前後各一張咁夾住佢？

好似仲有

排咗幾耐，想買但唔想排

我尋日7點幾入去 唔駛排就直入